新口號：綠曱甴，二噁英，生畸胎

有冇得諗？
等佢哋清楚知道二噁英有咩禍害

好繞口

一係大家幫手諗個咁上下意思

毅進仔，氯瘡仔

綠帽仔

下聯口號！毅進仔，氯瘡仔，綠帽仔

其實我地有無量度過， 起碼可以prove 中大而既情況

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P